［行動Po 急] 想 贏 就 同 我 推 上 熱 門

11.9 天下制裁大遊行

成個熱門都係膠po批鬥Po係咩事？

請打翻主線

到時唔夠人又要放負見到就幫幫手推上去

我要見翻7 8 月既連登

遮打見

Pish

推撚爆佢

推

夠薑推埋上熱門

比膠Po上夠熱門未

推到119

Push push

開左4個行動Po都無人推

玩夠膠啦唔好再比人分化

11.9 遮打見

正經野

大家唔好去錯地方遮打見

1.19 btw push

黃店消費依類動員力冇民陣不定期一次遊行人數咁多，大約30萬係極限，即係仲有70-270萬係跟唔貼行動，非核心人士，簡稱港豬。

對家就係要瓦解依類支持者，而家製造極端話題令佢地成為攻擊對象，慢慢令佢地唔同你企同一陣線，而唔係你連登仔自己圍爐堆支持者。

個堆人見你日日屌埋啲冇謂野，一係就互屌抽水居多，自然冇咩興趣理你地講咩，慢慢減少熱度或者主力睇返fb/tg

依個就係對家嘅第一步,慢慢瓦解核心外圍堆人+連登個動員力

正經野就無人理

打翻主線呀大家

幫手推爆佢呀

pish

push

推唔到，但都會推

1.19

PUSH

sor!自膠

1.19呀

p牌推唔郁

推推推推推

【台灣大選】香港未來預想圓－－建立香港媒體、文化、Youtuber圈

推行動po

推1

推2

推3

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

推埋4

推返主線

推多個5先

不如推埋6

感覺可以推埋7

做乜開左新PO

都係囉 推埋8

唔差在 推埋9

完成10連推

推post

係咁嫁啦，連登已經唔係五 六月嘅連登
無咩事真係唔洗上 十個有九個po都係五毛帶風向 派膠

———————
1.19 唔係維園見
大家遮打見
陳巧文前輩見字歡迎加入

樓主傻撚左？

我愛119

推屌

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

又開新嘅

Push

1.19 推

推呀

大家推po同時要正評埋個po

借位, 快手呀, 仲差3萬2...

你講到上左熱門就會贏
贏唔到咁點計

我冇嘢講

見好似冇黑白文宣
整左張，大家貼文宣用

贏

正確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

目標為上，才可以拯救垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

議題熱度，講求集中。
輿論誠信，講求實例。
網絡生態，講求習慣。

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

齊來加入網上撚狗師

1 19

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

見到對家淫狗
燦神

開始用佢啲垃圾j圖post嚟還擊啦
即係做對了

又港島線？ 不如九龍線